有無人會同我一樣，好想逃避

好想逃避所有嘢，真係想突然間失憶，或者去一個新嘅地方重新開始

我已經厭倦咗一切一切啦

比較想一睡不起

以為你講逃稅

但仲有夢想想實現，只係呢一刻好想逃避

逃咩稅

如果真係唔理、收埋自己解唔解決到?

逃避可恥 但有用

應該去吓旅行

厭世

喺香港返工返學chur，放工放學又同人逼，放假又成街都係人，消閒嘢千篇一律

收得埋就好了，只可惜情感難以失控

好睇

好想，但係放低唔到工作

咁又未到

呢句真

避完件事冇解決過 仲少咗時間俾自己思考同面對
屌那媽頂硬上

好想抖陣

係想抖陣囉 好攰啦

你又係

一起身諗起又要面對，好想走